不要說「警犬」，試著說「懷疑冒警人士」

全部都無委任證，一定係有人冒警！

push

Pish

太多狗扮黑警玩野，抵撚死啦

無黑警，果班係冒警既暴徒黎

推

我無野講 亦唔需要同你講
拎張委任證岀黎